油尖警區指揮官指示下屬用濕毛巾清潔清真寺

【22:20】油尖警區指揮官何潤勝及警察公共關係科高級警司余鎧均離開清真寺時，指示下屬用濕毛巾清潔清真寺的欄杆，在場有人大叫：「大力啲，點解唔抹埋盞燈？嗰度仲有藍色水喎！」。眾人清潔大約5分鐘後離開，其間多名記者向何潤勝提問：「點解唔自己抹？淨係要叫啲下屬去抹？點解要射清真寺？」，但何一概未有回應，僅匆匆走上七人車離開，現場一度情況混亂，需要防暴警維持秩序。

Source:

啲狗仲衝出黎扮晒野
做戲又唔做全套
9hea幾分鐘就上返狗車

幾好笑

我地雖然好笑
但和理非功勞比班狗騎劫都唔開心

唔需要唔開心
大家都知班狗係落去幾分鐘做show